［請廣傳]致聽日要返工嘅你：即使軀殼返工，亦請你喺站內繼續嗌口號

各位手足，今晚尚未完結，我哋度過緊一個憤怒到想將一切毀滅嘅晚上，不過——

我知道好多手足為咗兩餐飯聽日唔會罷工，我知道手足害怕被炒，但手足啊！你仍然可以選擇盡做。

係！一個人嗌會難堪，一開始嗌會覺得好柒！但請你記住，「光復香港，時代革命」開始時一樣大把人嗌唔出口，依家已經係琅琅上口。

相信說話可以積沙成塔，改變人心。

所以，請各位手足，喺你每一程車、每一段路，同你嘅手足一齊將呢兩個月嚟嗌過嘅口號，用你最有穿透力嘅聲線，打入每一個人嘅耳仔入面。

如果你驚，亦請你將喇叭較到最大聲，播放今晚，以往咁多晚政府、黑警、黑社會做過嘅、所有嘅仆街嘢！

加油！共勉之！香港人！

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

推

721

自己再推

香港警察需要每一刻、每一地都被人謾罵